葵潮黃店告急要人

真係要人
潮食閣 - Yummy Corner
19分鐘 ·
救命呀，完全唔夠人幫手啊😭
就黎無人返工開唔到門喇

請人 (急聘)
職責包括負責煮飯比手足😭

全職三位
職責：工場製作及門市食品製作
要求：最緊要夠黃！可即時上班優先！手足優先！
上班時間：10.5小時工作
假期：1個月4天假，一年有勞工假
薪金：17500-22000
（視乎經驗）有廚房經驗優先，有勤工獎

即刻返工最好😭，仲有，請諗清楚先嚟見工，
唔歡迎遲到射波早退企鵝。
鋪頭完全唔夠人

Wtsapp: 96980449

#急需人

推

大家去開個到順便幫下另外幾間 (除左烤焗, APP話係藍店黎)
有時潮食排哂隊 另外個D可以得一兩個客

分流消費啦

推推先

忙到死係你哋幫手做私飯嘅代價
利申「加大力度」咁懲罰

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

一個月4日假
奴工假
10.5小時工作

貴司真大方

我只係義務見到佢地出POST幫手傳,唔係員工

我夠黃，黃到金倒貼兩萬請我呀

其實幾harsh
不過佢直接幫還押手足

都真係睇下有無人幫手,我記得幾個禮拜前,先幫佢地出過一次POST請人

你咁串做埋私飯 抵比人罰啦

WHATSAPP佢地啦

人工唔算低wo

咩叫企鵝？

推 佢平時有比在囚手足食私飯

我估係行行企企

係,所以佢兩次請人,我都幫手出POST

Chok雞

有手足幫手當然最好,不過睇情況,佢地都應該開始懷疑人生

香城Online天馬行動正式啟動

17.5~22k唔差啦

Chok雞都正

幫推
小食店嚟講個人工算係咁

Push

即係返工淨係識得企喺度，問佢野就淨係識得答：哦！

可能送飯
潮食閣 - Yummy Corner 做左私飯之後我地完全唔夠人😭有幾次試過我地拉閘去送私飯比手足

依種告急

記住除咗烤焗

push

Pt?有西餐三四年底

屌你得4日假10.5小時除返開咪同14-15k 5日公眾飯果d無分別

黃還黃但自問工時合唔合理先 一個星期返63個鐘想點？

公眾假期*

推!!!

記住唔好幫襯錯呀
烤焗

你自己睇下出面啲食肆咪又係咁上下人工請人
甚至更少啦 飲食業係特別閪

Pishhhhh

搵到人做咩，個價錢

接近零入職要求 出到20K
只係工時長啲
我都唔知有乜問題
你話IT狗識幾廿樣野番一樣時間就話啫

二萬二喎

市場供求
應該提醒吓佢嘅條件差 所以請唔到人
但態度唔好老馮咁屌人

個工時夾埋真係醫療都cover 唔到

手足去幫手

不如問點解要有分別先
係咪黃既開舖就要出比市價高既人工請手足?
好喇當係 到時賣番啲野貴圍番成本
班兒登仔鬥黃撚又出黎話食人血食水深做乜要幫襯你
做黃店老闆仲慘過唔表態

係

22000/26/10.5
=80.5 一個鐘
做到狗咁

算啦,發生咩事,你知我知對面單佬都知

咁隔離間手卷呢？好似唔見有文宣

大把6日假，想壓榨可以出聲，唔好扮黃

連登仔: 6天工作比狗做

賣得貴冇問題，但唔好比低人工

Chok Chok雞，九份，Silence Universer，查理史，好多好多都要幫襯

屌，咁都叫唔好待遇
而家咩時勢，你睇下出面執左幾多鋪
本身細鋪仲要揹埋私飯，真心好撚偉大

連登可以開個招職求職台

bake and grille收皮，之前想扮黃

去親都好多人，落返去慧食貓算

黃到金

4日假，十幾個鐘頭

冇問題?
睇下隔黎荃灣雪糕舖post
60蚊雙球個個嗌救命
話貴話夠食個lunch幫唔到手

盡力幫下

咁撚低人工 做到狗咁
邊個會做

忙到唔夠人用

個d應該學生來，我食過那間，唔係好貴者，其他大型品牌都係咁個價錢

手足

第一次聽黃店唔夠人做野
支持

2020有技術黃工返仲要17k起，辛苦都抵啩

抵

班友個個俾人寵慣晒 寧願番少啲搵少啲好過
如果我冇學歷冇技能有22k 真係仆去做

W

你搵到錢啫
搵下依度仲讀緊書既佔大多數

真係CLS

收皮啦屌你老母
30k唔使你做好無呀？
小朋友讀完書出黎搵下野做先係度廢up啦
你以為真係個個fg 50k呀？on9仔

你估個個都u grad返office舒舒服服咩

22K應該係師傅價，咩都冇可能得17k

呢到成班戇鳩用自己u grad既office工
去同人地比
你地都痴撚線

咪係

10.5 小時係咪有落場時間
好似酒樓果d 要人hea 2,3個鐘再做野

一個月得4日假，會唔會做死條友

標題寫清楚啲 , 個個以為無人食衝去食 , 人手變左更加緊迫

SORRY

飲食係咁上下，佢人工算Ok

推呀。五一黃金周呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屌你，請你返去唔使做好唔好

嗰層根本全部黃店黎嘅除咗bake and grill

如果現實藍黃比例係咁就好

4日假 ？
係咪 無大假？

討論下工時唔合理又都要畀人屌老母
Ching做廚？
小弟唔係做呢行唔知咩情況
只係行外人見到呢個工時都會覺得長
但唔該唔好開口埋口就攻擊人

以為要人幫襯

我唸佢都要人幫襯既

講真, 我真係未聽過做飲食會放銀行假同一星期返4-5日 除咗part time

班兒登仔個撚個唔係讀緊書
就做緊廢青鍵戰
成日攞住fg 50k ff打飛機
完全唔知個市場實際情況
成日幻想要高人工 褔利好 時間好

手足 純粹係政見 同 良知
但應徵返工 就要符合返個市場現實

我本身做開廚
就咁睇字
我覺得依個價
如果係無大假
就咁睇 係有d難頂依份工
有人流失都係正常既事

歡迎理性討論

話就話10.5小時，可能前者有幾個鐘頭去準備D野呢相較輕鬆，後者多人落單就忙呢
利：9估

呢個人工好高
應該大把人搶offer

10.5
返26日
唔係狗工係咩?
接近280個鐘

係放勞工假
但本身除勞工假外 放4日算少

做私飯供應商你估好易做？
一年365日，每日3餐，每餐4個選擇，上庭要整特別餐
要大大力懲罰下

我覺得返5.5 唔計飯鐘 返8個鐘就差唔多

有冇咁撚多人

cls 280個鐘

啱呀
正常最多都係返10個鐘
佢要10.5一個星期就多3粒鐘喎
仲要一個月先得4日假同埋跟勞工假
做廚呢行咁辛苦0經驗都17k起
講緊一個星期60個鐘+每月6日假都有呢個價
不如諗吓點解冇人做又冇人頂得順好過啦

盲撐到傻撚左

貴司睇到眼痛

正常飲食極限都係10個鐘講真
一個月返273粒勞動工作
我敢講地球上冇一份勞動性工作工時長得過呢個
唔撚計自願OT,而家10.5係一定要返

入黎搵水魚姐
屌你老味 273個鐘
是但搵都搵到接近20k啦

10.5隨時唔包落更同飯鐘

好心減番一個鐘工時同加返3日假啦
最多人工個度咪低少少

加大力度係蝗語

一個月4日，勞工假
黃唔係大晒架，唔好咁閪得唔得呀

0經驗17k
10hr/日
每個月6日假+勞工假
得罪講句至少呢個條件先係當員工係手足
唔係當佢地狗
其實都係基本野黎

4日假少左d 起碼6日假啦
人工就算正常

非常同意
前排返黃店pt 48蚊一個鐘 忙到豬系咁
真係做到炆炆地，依家嬲嬲地返地盤
工作量一尻樣但係錢差別好大

黃店還黃店 希望都跟返工作量黎比價

其實依個福利係疫情之前係任何餐廳都出到嘅人工
有啲老闆仲閪 不過飲食本身就係閪工 辛苦錢嚟 做耐咗周身病痛

利伸 阿哥係餐廳廚師

呢間唔清楚
如果食手卷可以去1樓間問卷手卷 之前告過急

洗碗仲多錢

唔掂喎，一日10.5個鐘，得4日假一個月，鐵人都死啦，諗諗佢變6日長短週好d喎

無學歷無技能呢啲時勢22k仲想點

推咩呀，叫佢改改d時間先啦
揾人頂一兩個月應該得，但長做咪又係不了

做撚死佢地

問卷手卷好食

你地不如直接PM佢地傾啦

Tui

貴司你老母 支那仔

烤焗工房其實做過乜

啲wasabi油食到我胃抽搐

聽到個工時福利，無人做係應該啦

10個鐘6日
真係唔係好掂

上班時間：10.5小時工作
假期：1個月4天假，一年有勞工假

憑實力告急

Sorry...我唔食佢哋調味醬的。。

四天假少左啲

但係而個時勢有份工都唔話得，不過唔好做一兩日就唔做

你真係未見過啲更加閪嘅工
有啲清潔公司
得萬三，一樣係翻十個鐘、一個月放四日加勞工假
咪一樣做到仆街
起碼佢高人工過出面好多

10.5小時計唔計落場時間先？
一個月4日假真係有d少

完全同意 特別係佢隔離個間
黃店係需要大家分散投資

清潔點撚同呀屌你 一個煮食要有技術一個呀豬呀狗都做到

yummy corner 真係好食嘅

觀察所得真係唔夠人整嘢食

我開18k
放4日勞工價，朝8晚11

利申：黃

有無人做

炸雞多唔多人？

4日係比較辛苦

但個價都算合理

17-22k

推 人工唔差

貴司正統書面語嚟
做咩鳩

想佢地高D人工請人
先要大家幫襯多D
呢單野佢好似講緊蝕住做
佢地蝕住供應私飯比手足
唔好再話佢地人工低啦

「司」有「主管其事」的意思。官府職有專司，往往就稱為「有司」，例如諸葛亮《出師表》勸後主劉禪：「若有作姦犯科，及為忠善者，宜付有司論其刑賞。」官府自稱則是「本司」，例如唐朝長慶三年，禮部侍郎王起掌科舉考試，上奏說：「請今年進士堪及第者，本司考試訖，其詩賦先送中書門下詳覆。」中文公函會謙稱自己的公司為「敝公司」，而尊稱對方的公司為「貴公司」。至於讀者說的「貴司」、「我司」，則是中共的現代漢語，文化氣息全無，下流品味十足，但用於公函，大概也無妨，反正今天香港人說的寫的，十九是這種官方語言了。

正統書面語

同意